[
    {
        "number": "Frage 391",
        "category": "Nordrhein-Westfalen",
        "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Nordrhein-Westfalen?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "2"
    },
    {
        "number": "Frage 392",
        "category": "Nordrhein-Westfalen",
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Nordrhein-Westfalen?",
        "answerA": "Ammerland",
        "answerB": "Rhein-Sieg-Kreis",
        "answerC": "Nordfriesland",
        "answerD": "Vogtlandkreis",
        "correctAnswer": "Rhein-Sieg-Kreis"
    },
    {
        "number": "Frage 393",
        "category": "Nordrhein-Westfalen",
        "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Nordrhein-Westfalen gewählt?",
        "answerA": "3",
        "answerB": "4",
        "answerC": "5",
        "answerD": "6",
        "correctAnswer": "5"
    },
    {
        "number": "Frage 394",
        "category": "Nordrhein-Westfalen",
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Nordrhein-Westfalen bei Kommunalwahlen wählen?",
        "answerA": "14",
        "answerB": "16",
        "answerC": "18",
        "answerD": "20",
        "correctAnswer": "16"
    },
    {
        "number": "Frage 395",
        "category": "Nordrhein-Westfalen",
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Nordrhein-Westfalen?",
        "answerA": "rot-weiß",
        "answerB": "grün-weiß-rot",
        "answerC": "schwarz-gold",
        "answerD": "blau-weiß-rot",
        "correctAnswer": "grün-weiß-rot"
    },
    {
        "number": "Frage 396",
        "category": "Nordrhein-Westfalen",
        "question": "Wo können Sie sich in Nordrhein-Westfalen über politische Themen informieren?",
        "answerA": "bei den Kirchen",
        "answerB": "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
        "answerC": "bei der Verbraucherzentrale",
        "answerD": "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
        "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
    },
    {
        "number": "Frage 397",
        "category": "Nordrhein-Westfalen",
        "question": "Die Landeshauptstadt von Nordrhein-Westfalen heißt …",
        "answerA": "Köln.",
        "answerB": "Bonn.",
        "answerC": "Düsseldorf.",
        "answerD": "Dortmund.",
        "correctAnswer": "Düsseldorf."
    },
    {
        "number": "Frage 398",
        "category": "Nordrhein-Westfalen",
        "question": "Welches Bundesland ist Nordrhein-Westfalen?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "3"
    },
    {
        "number": "Frage 399",
        "category": "Nordrhein-Westfalen",
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Nordrhein-Westfalen?",
        "answerA": "Erster Minister / Erste Ministerin",
        "answerB": "Premierminister / Premierministerin",
        "answerC": "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
        "answerD": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
        "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    },
    {
        "number": "Frage 400",
        "category": "Nordrhein-Westfalen",
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Nordrhein-Westfalen nicht?",
        "answerA": "Justizminister / Justizministerin",
        "answerB": "Außenminister / Außenministerin",
        "answerC": "Finanzminister / Finanzministerin",
        "answerD": "Innenminister / Innenministerin",
        "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
    }
]